楊岳橋張超雄再提送中?

唔明！ 唔明楊岳橋張超雄点解又要求送中？
真係被佢地玩死！

集中721 不割蓆 槍口對外

送你老母
負評 上一頁

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

P牌3毛死撚開啦

三毛 完

起底 勿推

点你老母

三毛死開

可唔可以認真做功課先黎連登

收皮啦三毛
殘體字死返蝗蟈用啦DLLM

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

P牌仔 收皮啦

送你老母, 集中721, 力谷721